誤信偏方！3兄弟性侵鱷魚治男性疾病 慘被咬亡

●示意圖，非當事鱷魚。（圖／pixabay）

偏方的可信性度又有多高？南非林波波省有三位兄弟，日前因為性侵雌鱷魚，結果先後不幸被狠咬死亡，報導指出，這3位兄弟是聽信巫醫的指示才會大膽嘗試去做這件事，沒想到卻被其他埋伏在旁的鱷魚咬死。

據辛巴威《ZW News》報導，死者父親對外說明，表示3兄弟因為有陽痿的問題，才會聽信當地的民俗療法，巫醫當時建議3兄弟可以嘗試去幸侵鱷魚，還給了他們「mufi」的護身符，能夠確保他們在性侵鱷魚時不會被襲擊，沒想到巫醫施加的咒語效果似乎不彰。

3兄弟雖然有成功抓到一條雌鱷魚，並且性侵得逞，但之後卻被其他鱷魚給咬死，最後有到2個人的屍體被找到，另外1個則是完全被吃掉。家屬難過表示，這位巫醫對於男性疾病的治療相當擅長，施展的巫術也常常發揮效果，由於習俗的關係，因此他們不能責怪巫醫，只能默默接受這件事。當地政府則呼籲，民眾千萬別聽信民間療法，且在進行儀式之前，一切都應該以安全為第一考量。

真識屌

佢地最多係誤信個護身符

重點：三個同時都係陽萎

wow

3兄弟雖然有成功抓到一條雌鱷魚，並且性侵得逞

屌到即係醫返

原來有用 鱷魚有難喇

對住鱷魚都有反應

連登仔唔會屌old news?

可以點屌鱷魚

第一日識我？

性疾病的治療相當擅長，施展的巫術也常常發揮效果

同中醫既口卑一樣

又係睇個we7 d飛機文？